你地而家知道劉馬車幾偉大未？

有冇諗過形像極差嘅馬車如果當年係一件黃絲會點？ 會影撚衰哂呀，我唔敢想像佢係黃絲對場運動會有咩影響。。 所以佢入左藍絲陣營，同何君妖影下相， 入下警察同樂會， 用自己嘅臭名感染佢地，同時又拍到好多我地睇唔到嘅野比我地睇，佢好清楚自己定位，仲上去坐埋監
相反你睇miss pun同email.. 救命，拎撚哂黃絲光環，上哂位 賣左幾多靚相。 原來都係兩件垃圾。

起碼佢令手足好團結 凝聚返大家一齊去笑柒屌柒佢 講真 黃絲陣營嘅分化內鬥仲恐怖

其實我都唔明
點解黃就可以係壞人？

你係咪打少個字

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

其實係無好人同壞人
只有好事同壞事

不反了 馬車回家未

快d返黎繼續痴住藍絲啦 好笑過大波man好多

支那五毛狗出沒，大家注意呢隻藍絲狗。

屌柒佢地又比人話分化割席 好撚煩呀

之前周永恆岀現係集會現場都有街坊屌佢世紀賤男

執屍之鬼

無打少

呢兩件野， 屌佢又唔係 攬佢又唔係 好尷尬 馬車唔同，大家屌得好爽

我覺得其實個故事大綱無問題，純粹係兩個轉折位，朱古力暴走同魔劍兩個位太急。的確係成套處理得差ge位。

朱古力真係無得𢭃，一路描寫佢小心又精於計算，但大計一實行佢就變左完全理想化天真嬌。

魔劍反而唔算好唔合理，號角作為世界管治者，等如美帝level,有啲壓箱底終極武器其實合理。美帝打仗的話忽然攞支激光大炮出黎其實唔意外。作者有試圖合理化佢出場正當性即刻派人混人朱古力軍隊入面用，但成個scene極快過，實在太馬虎令人唔容易接受。作為終極武器應該可以鋪排多少少。另外朱古力作為號角高層對魔劍無所準備又係一大敗北。但魔劍決定戰局其實都算合理。

鐵華團方面其實我覺得作者一開頭係刻意加強佢地光環，好好打好夠雷氣令觀眾投放感情多左。但去到後期直面政權，個光環就被打散。其實佢地都係一支裝備精良戰力高ge武裝團體。一直以黎奧加都係靠賭博，高風險任務而回報又高，同朱古力合作開算順利而家朱古力又用火星之王黎引誘，諗住完左依獲就發達所以上錯左船all in，最後失敗。

其實成個過程合理，係咪因為之前個光環太屈，令觀眾接受唔到佢地失敗? 白毛從來都係一個一般ge駕駛員，苦戰戰死好合理，個角色就係講緊時代洪流之下一個努力ge人，最終默默消逝 正常不過。我又唔明有咩必要係佢身上多加轉折。駕駛員/戰士係咁，成套唔知死左幾多個。鐵華團其實都係，為生存為溫飽為向上爬過好啲生活，戰敗身死 其實都係正常不過。

團長遇刺果下，咁護送鐵華團最重要合作伙伴大小姐，親自出馬都合理ge。武裝團體之間用刺殺我又唔覺得好唔合理，團長的確太大意。

其實我覺得可以再bad end啲，直頭冚團鏟，或者之後號角加強集權，火星一片和諧。其實先合理更現實 但觀眾更加難接受

屌sor覆錯

因為智商係用黃藍去分

做乜鳩

智商同份人好壞有關？